好想食沙嗲王既白咖哩，但佢係藍店，有冇其他鋪有？

白咖哩好味阿

自己整

小曼谷 青咖喱食完喉嚨好c伏

青咖哩同白咖哩兩件事黎架啵

柒咗 咪quote

BaBa's Station

蘇媽.蘇媽馬來西亞茶餐室

撐警王嘅白咖哩豬真係世界第一，不過有骨氣寧願唔食

Branto印度素食餐廳

唔肯定間嘢黃唔黃

Baba應該似

都係沙嗲王好食

bob叔有教過點整

我以前好鍾意食沙嗲王
應該有三四十次
你問我佢啲沙嗲咖哩咩味我完全唔知
因為我我只食佢啲白咖哩

Resume?

閪住面去食，食完唔俾貼士，呢啲嘢唔洗教丫

呢啲正式做雞又要攞貞節牌坊

我不賣身，我賣指公

藍定黃

盲？

定仔白咖哩

沙嗲王從來都唔好食
樓主食開屎

非

試過跟住黎整
整到一大盤
勾極芡都唔結
最尾變冇味

因為想食沙嗲王個白咖喱先自己整
撐警仆街藍店 整唔到都唔會去食

咁佢個蟹粉豆腐鍋 有冇人知邊到都有黃店賣